我準備牛過夜

有無人跟

Ok

模擬倉跟

大你100萬

樓主冲首期？

買樓，上呀牛軍

樓主識ball